譚耀宗: 民主派舉辦初選 數十萬人外出也沒事 是否太神奇

全國人大常委譚耀宗表示，建議立法會選舉延期舉行是希望提醒政府，一旦疫情未受控，要研究和應對選舉能否繼續，以及涉及立法會真空期出現的法律問題等。他強調，建制派的選情並非主要問題，首要是疫情和市民健康，認為距離選舉投票的時間不遠，政府不能「大安旨意」。

譚耀宗在一個電台節目表示，不少市民已搬到大灣區生活和工作，在香港無居所，疫情下如果回港要接受14日檢疫，選民可能因此不能回港投票。他認為，當局要評估疫情何時受控，他舉例說，東京奧運也可延遲一年。

對於南韓和新加坡在疫情下，早前仍能如常舉行大選，譚耀宗說，南韓有南韓的原因，又指新加坡人口較香港少一半，居住密度不如香港，疫情爆發源頭主要是外來勞工。他表示，香港有多宗確診個案源頭不明，不能與新加坡相比，強調投票引起人群聚集，當局應特別照顧長者，不應因為長者的政治傾向而不理他們。

被問到慶回歸活動有多人確診是否「抵鬧」，譚耀宗表示，不知個案是否「抵鬧」，反問為何民主派舉辦初選，數十萬人外出也沒事，質疑是否太神奇。他又說，本港病毒檢測工作已近乎飽和，如果特區政府因能力問題「搞唔掂」，應考慮更好方法，例如像澳門般尋求內地協助。

初選有冇事唔知
但慶回歸同荔景狗屋19人聚會一定有事

被問到慶回歸活動有多人確診是否「抵鬧」，譚耀宗表示，不知個案是否「抵鬧」，反問為何民主派舉辦初選，數十萬人外出也沒事，質疑是否太神奇。

我睇唔到我唔知我睇唔到我唔知我睇唔到我唔知我睇唔到我唔知我睇唔到我唔知我睇唔到我唔知

喺個票站逗留左幾十秒

on 9, 投票要除左個口罩 又唱K又食野咁?

初選個個戴哂罩仲要投票一分鐘都唔洗
又少交流
邊似得D廢老戴口罩唔掩埋鼻又大大聲聲講野

又指新加坡人口較香港少一半，居住密度不如香港，疫情爆發源頭主要是外來勞工。

新加坡密過香港㗎

係呀你講得啱呀
所以政府考慮全民禁足係多鳩餘囉

咁日日幾百萬人番工添

食屎啦 7頭宗

同埋人口邊有少一半咁多，吹得就吹

係
結果係點大家有眼睇

條能樣好有太監feel

個源頭未出現咪無問題
你班藍絲擺明就係俾強國豁免源碘感染 仲要室內唔戴口罩跳老舞 怪得邊個

真係無腦既藍屍先會信

冇法 自律既黃絲同垃圾既藍畜分別一眼睇晒

其實人數唔係問題囉，你唔保持衛生兩個都夠晒數

香港有七百幾萬人，靜左幾個月叫唔叫神奇？

同樣邏輯
支那十幾億人, 數億人外出也沒有事 是否太神奇

痰尿鍾係咪拉得?

佢都on99含賓洲，關人多人少乜事，有冇帶菌者先係首要重點，慶回歸宴入面幾多有免檢應該唔少

邊似班愛國撚
除曬口罩喺度唱歌跳舞

因為有帶口罩
班藍屍唔撚帶咪中

早排香港幾百萬人返工都冇事, 真係太神奇.

on撚9，迫黨鐵迫巴士唔撚多人過初選，又唔見你條閹閹人出嚟吠，扮撚晒嘢關心市民健康，叫全港停工吖笨柒

返工搭車食飯等位逼啲定初選排隊多人啲啊，支那狗

係囉, 真係今神奇都有既

賀回歸la柒頭

真係好撚ON9

仲有佢屋企人啲澳洲國藉……

其實想問。到底香港有幾多個慶淪陷活動？
肯定唔止一個

日日都幾百萬人出街添，都on撚9

個仔係澳洲咁唔愛国，不要讓連耀宗跑掉

我淨係知衛生署追查到係藍絲滔香群組，連容祖兒都知啦。

日日返工放工撘車果啲唔撚講？on9

慶回歸晚會 咁愛國都中武漢肺炎 太神奇啦

睇下確診嘅年齡層先啦。
8成都係40歲以上

好似你班廢鳩藍屍唔戴口罩又隨街吐啖流口水食煙咩

原來abe係奧運產生嘅首相

60萬人仲要分二百幾票站 仲要分兩日投 全部唔會有身體接觸又戴口罩 幾乎全部室外

好明顯你去街市買餸仲危險

數百萬人外出返工也沒事 是否太神奇???

每日數百萬人外出工作也沒事，是否太神奇

數十萬人初選有事
過百萬人返工無事

因為黃絲乾淨
藍屍污糟

未WFH之前，日日幾百萬人迫車迫黨鐵也沒事，是否神奇?

他強調，建制派的選情並非主要問題

少數派好驚驚豬

立法會選舉延遲咪仲好 歷史上有邊次選舉延遲之後唔係反對派嬴

你條垃圾都知有幾十萬人喎

譚耀宗未死，是否太神奇

方艙醫院真神奇.mp4

係囉，應該要跳舞唱歌先無事

人人做足個人保護措施
又唔會除口罩食野跳舞
點會有事

其實OK架，你係CCTVB話立法會選舉延期，但係投票站照開，咁班藍屍癈佬就「大安旨意」等下一次既立法會選舉。

跟住我地唔睇CCTVB既，就盲中中咁繼續去投票，點知又有得投喎，民主派大勝。

FF完畢。

譚老太舉辦感謝祭 數十萬人中出也沒事 是否太神奇

原來神也站在初選那邊，所以不停降災係大陸，初選就乜事都無。
弊，國安法劍指全宇宙，但指唔到神。
好快又有國安法2.0出台

呢啲咪係人民質素嘅優劣之分囉

瞓撚醒未啊

醫護日日係醫院
咁低感染比例是否神奇

咁你快啲叫政苦停工啦
日日幾百萬出街返工也沒事都好神奇架

點撚止講野
唱歌跳舞都有埋 淨係差舌吻

政府提出的原方案，你支持。修訂的，你支持。不諮詢，你們支持。到要諮詢，你們也支持。感覺是，你的立場在哪裡呢？

證明藍絲特別污穢

慶回歸群組唔戴口罩神奇啲

咁事實係…真係冇事wor

咁既話真正既事實會唔會支那狗先係播毒既主因？

on9
戶外又唔除口罩，點會好似你地d藍絲咁戶內開party

如果因為初選既話，全部交通工具都應該禁得

譚耀宗在一個電台節目表示，不少市民已搬到大灣區生活和工作，在香港無居所，疫情下如果回港要接受14日檢疫，選民可能因此不能回港投票

保皇狗啲票無住址都可以登記做選民

交個政府比民主派話事，你咪知點解無事囉

唔講以為六十萬人唔戴口罩同一時間喺同一個地方出現

因為黃絲有腦，你班藍屍弱智囉

因為冇帶毒者參與囉

以為每日幾百萬人番工都可以無事仲神奇啦

每日都有幾百萬人返工
咁都唔爆真係神奇

你班藍絲唔帶口罩又唔衞生，

知道自律兩個字點解嗎？

你估我哋係藍絲垃圾廢老？

加上中国跨境人士點會有得投初選咩？

重點係做乜
on99
初選要搞幾耐 幾分鐘都搞掂啦
回歸果d 又唱歌又唔戴罩又大聲講野又影相成晚個幾2個鐘 緊係爽啦 中得果11個算少啦

其實可以理解，點解今次會係藍絲圈爆，主要係佢地多數唔會為人設想，唔怕講，我都好討厭帶口罩，但點解重會堅持帶，同勤用酒精搓手液，就係唔想我的朋友、家人，因為我而感染，就係咁簡單

做足預防措施囉岸9

係啊 DLLM!

開始放風取消選舉

星洲500萬

日日9鐵 幾多人搭又有冇事呀
九巴日日車幾多人呀 咪撚on9啦
冇腦唔好話比全世界知

peak hr 初選都要排2個鐘架
不過就真係得個排字企係度帶住罩玩電話囉

奶共派瘋狂老屈初選播毒, 都係想配合返佢地延期選舉個提議
事實偏偏就爆單慶回歸群組, 我地一定幫佢大事宣揚

我知，因為冇去北京帶回來

發覺班撚樣成日攞個open end 收尾
叫人自己諗 擺明想引導啲廢老
有證據你就講

喺度偷換概念，額下啲冇腦唔識諗嘢嘅就得

日日都幾百萬人返工，咁係咪抵鬧

正解, 佢地而家口風一致老屈初選播毒, 一定要俾佢地更大力宣傳慶回歸群組

睇對家風向應該想延期，分分鐘一年甚至多過一年

廢老

慶病毒回歸

可能佢以為香港有1000萬人

我都覺得初選冇人中好神奇 但我知點解
因為大家都自律帶口罩 冇人除口罩唱歌跳舞

香港人上班 數十萬人外出也沒事 是否太神奇

香港邊日冇幾十萬人外出 講野都唔撚用腦諗下

一延就移民潮你信唔信

豬隊友，數十萬？唔係話個投票人數係假嫁咩

架地鐵咁多人點會無事

就係咁神奇...地自律
個個戴口罩，量體溫

垃圾

賀回歸？ok
投票？疫情嚴重

姐係個人衛生問題

反政府？
拉鳩你架

上個月放寬限聚令又唔見有事？

今日數百萬人搭港鐵也沒事，是否太神奇呢
有晒證據嗰啲唔抵鬧
冇證冇據就想賴落去
死垃圾不知所謂

真係弱撚智

多謝你承認有幾十萬人

根據第542章《立法會條例》第44條規定，如在選舉舉行前，特首認為選舉相當可能受任何危害公眾健康的事故嚴重影響，林鄭月娥可藉命令押後選舉，而不得多於原來日期後的14天，即不遲於9月20日舉行。

7頭宗延1年都講得出
樓主pin

睇結果就得 點解都係藍絲死既多都去投票？

岩呀。所以慶回歸中個d, 狗宿中個d, 食藍店中個d，全部都一定係反中亂港參與左初選既黃屍

所以唔好俾佢哋醫啦，直接拉咗佢哋啦

你班垃圾保皇搞個撐黨安法簽名仲厲害

超過290萬人簽名

又唔使排隊

亦無感染

每日*

你老母生撚左你個戇鳩仔仲撚神奇

可能種票種到有1000萬選民基礎呢

仲要一粒聲都唔洗出

証明100個藍絲群聚，衞生情況已經污糟過幾十萬個黃絲一齊初選。

我屌你老母啦，個個戴撚晒口罩，用手機入晒資料投完就散，點同你班包場除低口罩坐係度成晚打飛機喔

賤種同正常人嘅分別囉
尿盅唔撚會明

支那14億人口得返零星個案都好神奇

我都唔撚去藍店
又唔撚去鬼國 你話呢

無回歸咪無慶祝lo 所以爆發又係支那既錯

又話初選督數 邊有幾十萬人啊 宗仔夾好口供未？

篤數咋嘛
邊有幾十萬人
危害国家安全譚耀宗

譚耀宗奶共奶到無撚咗個腦都無事先神奇

香港有3000萬+200萬人

支那有14億蟻民添 自稱零感染仲神奇

證明戴好口罩嘅重要性
多謝譚耀宗舉左個咁有力嘅例子

仲有，唔係靠你啲罩架

冇矖老人院票，巧京京

日日都幾十萬人返緊工

譚耀宗你咁弱智 都可以生存到依家 是否太神奇

日鳩日幾百萬人返工啦
幾百萬人外出也沒事
是否太神奇

地鐵巴士果d又唔見佢講既

有報應姐
有咩咁神奇

咁日日幾百萬人返工又點？

無好似你地班群魔粉絲咁猖狂，又除罩又打茄輪又摸來摸去

初選基本上唔會飲食/傾計
大部分時間戶外排隊，投完票就走
無個人接觸
大家自律有口罩

同啲聚餐藍絲比

比返工安全

因為大家都戴罩囉
難聽d講都未過潛伏期，有事都唔知
屈人之前都計下時間啊大佬

以你嘅智慧好難講得明比你聽架喎

做錯野俾人鬧，佢鬧人可能都會做錯，要其他人鬧定先，on99

又想瀨

其實呢
搬左返大灣區都可以返黎投票？
非通常在香港居住喎

你需要符合下列條件才能登記成為地方選區選民：

(a) 你是香港特別行政區護照條例（第539章）中所指的香港特別行政區永久性居民；及

(b) 你通常在香港居住；及

(c) 你已年滿18歲或在隨著提出申請後的首個9月25日（區議會選舉年）或7月25日（非區議會選舉年）或之前滿18歲；及

(d) 你持有身份證明文件，如香港永久性居民身份證；及

(e) 你並沒有喪失登記為選民的資格。

如欲查詢有關永久性居民身份的問題，請致電入境事務處熱線：2824 6111。

咁應該去問吓中咗武肺嘅廢老同d狗有無去過投初選

日日返工d人又點計

反共會百毒不侵㗎 一齊做一份子囉

個個戴口罩 唔使排嘅票站入去3分鐘都唔使 仲想屈
屌撚咗慶回歸群組先

民建聯主席譚耀宗
高調譴責中共64屠城！！！

條廢老幾時死
正一含家產

因為藍屍係弱智

出得嚟初選，都有一定嘅公民意識，對自己同其他人嘅保護都相信會做得足，點可以攞初選同藍屍聚會比
初選冇藍屍同廢老，衛生情況一定好D，條柒頭宗唔係唔明，係唔想面對

日日都幾百萬人出街架啦
無事就係無事
好出奇咩

邊似你啲藍屍咁冇常識咁冇衞生

太監小譚子又出來狗吠

唔驗你撚知有冇事
禁撚有信心咪整鋪全民强迫驗一劑

乜香港依家無幾十萬人番工？

同埋預8成人係本身都要出街 / 最多落一落樓

日日唔止十萬返工 唔出事 都幾神奇

每日都有幾百萬人返工呀
又無事？

日日成百萬人番工迫地鐵

個重點係問佢慶回歸除曬口罩係到唱歌，係咪屬於抵鬧（個主持人都叫溫和字眼），譚耀宗即刻spin走唔打，扯去初選到

唔係喎
我哋一般都係喺個票站都除曬罩仲不停唱歌㖭
你見唔到我哋唱歌跳舞咩？
你見唔到唔緊要 譚耀宗可能見到

係囉成班人係初選唱歌跳舞啦

市民返工日日都有百幾萬人外出添

呢d咪示範咩叫核爆都唔割囉
日日互屌果班傻尻望下人啦

收皮啦柒頭宗

agree

有咩神奇得過爆緊武肺仲開十圍party

返工日日過百萬人出外都冇事會否神奇

所以好撚神奇

痴痴地！佢講到好似幾十萬人同一時間喺同一個地點出現咁樣！

整個獻世派都係靠fake news生活

其實新加坡係低過香港既

數據上嘅人口密度係會拎人口：全境
但香港土地淨係發展左2x%，而新加坡係大約8x%

實際上
香港七百萬人住既土地
遠低於新加坡，因為佢地係五百萬人住既用地大好多

睇返高空拍攝圖
就知真係香港其實大部份都係無人地
新加坡發展用地多好多

初選票站有曬探熱同酒精夏蟲不可語冰

可能佢投開嗰啲票係咁

又係到轉移視線 明明係港共政府唔封關 仲要比D人免檢疫走黎香港
6月個時香港長時間無本地確診 一開關就爆到7彩 而家想射落初選
到

驚車唔到班種票大陸燦落香港投票？

屌你，每日有幾多人返工有冇提？

佢今朝真係咁講 質疑係咪太神奇，主持話如果因為初選中，你估政府會唔會唔公佈？個廢佬話「我唔知」我淨係見到初選嗰日幾十tb人行出黎，陳志雲話嗰幾十萬人係分散好多區，佢又話唔知，淨係睇電視見到好多人出入

其實呢D浪費人地生命既人唔好理佢就最撚好.

香港人人幾百萬人外出啦

自己選民未開化
賴落人地度

你上完北京開會
第二日落嚟就去電台9up咪重神奇
唔撚洗隔離

想知香港平時條街有幾多人 ，一個商場又有幾多人

正解
宜家慶回歸，仲送肺炎，快d黎體驗下喇

平時無人出街？

唔係話初選篤數咩，邊有幾十萬人

口徑統一少少好唔好

呢句秒

真 幾十萬人外出冇事 擺幾十圍唱歌跳舞出撚曬事

可唔可以解釋下點解咁柒

其實係 save hk班傻鳩屈黃營扮藍屍去播毒都講得出
呢樣野真係要學佢地

就係咁神奇，吹咩